次撚次落雨都有呢啲傻閪

頭先諗住落去買個老麥食啦點知見出面落雨就拎埋遮
發覺好多香港人一見落雨就做哂盲撚
咁落雨個個擔遮好正常啦
但點知前面迎面而來拎住遮既大媽準備同我擦身而過個陣
屌佢老尾佢舉高把遮喎，心諗:你矮撚過我舉乜尻姐
成件事係好撚辛尻苦 又要搞到遮撞遮
之後我即刻用遮格硬撞柒翻佢先過到
咁撚鐘意撞去玩碰碰車啦臭貨
同埋好撚多盲撚係完全目中無人直撞直過唔撚會理人感受
而家嬲撚到一路食老麥一路打Post上黎

好心矮撚就唔好出街啦

渣ga

矮唔撚緊要最緊要佢要學點擔遮

奉勸各位巴打小心以上既盲撚

次次比後面d矮撚把遮冼哂d水落我背脊

有同感 利申183

- 喺有瓦遮頭地方開自動遮幫我洗頭
- 個個個短人揸短遮好似血滴子咁斬我頸

食安格斯？

食雞翼餐轉全翼

邊個短撚比負評

乜野臭貨

擔遮行簷篷先衰

真心仆街，好心有遮就行出去啦係到同啲冇遮既逼 自撚私

矮撚：落雨仲唔係我報仇既時候，插撚盲你班撚樣

我真係開聲屌柒佢扮聽唔到

太矮啦點聽到呀，下次拎大聲公

試過比人用遮插到個頭 用遮幫我自動洗身

其實唔係遮，係花灑

大乜撚野媽？

跳大媽舞個啲大媽呀撚屌

仲有好多醜惡野

臭貨 : 〈名〉爛貨,一錢不值的東西 (罵不正當女人的話)。

屌 我都食緊

仆街早兩日同老母睇緊野（間鋪有瓦遮頭），無啦啦有個死肥c9擔住把遮係我後面妹下妹下，搞到我條頸同膊頭都濕左，之後我燥底一下撥埋去，個死肥c9仲要睥鳩我
利申180

姐係其實如果係真係逼既舉高過到冇問題
但矮舉高黎做乜尻 矮既就咁過過到啦
明？

呢啲人係唔撚知自己有問題

咁落雨點都有啲濕正常既唔過份都算

咁佢死都舉高把遮好似自由女神像咁咪成堆係到撞囉

次撚次落雨都有呢啲傻閪開post
就算全人類充一183都會發生
你自己整濕左人你唔知姐
你讓下我我就下你咪算囉 成個怨婦咁

利申183

肥C9 都會濕，都想食啲180

睥鳩你只係想話你知⋯⋯做咩咁惡啫,人地濕哂啦

次次舉高把遮都點到招牌好驚整爛人哋塊牌

利申：200

我意思係咁其實可以唔洗做呢個不必要既多餘動作囉
上黎開下Post呻下都比人話
都唔明你同我坳乜

大力啲撞落佢把遮度

其實落雨,矮撚好著數

利申180

好撚高咩屌你

我咁同個矮金毛咁講

然後樓豬:次次比後面d矮撚把遮冼哂d水落我背脊

雞翼仲叫餐 on9到冇人有

因為可以左穿右插玩尻人

大你老母媽死大陸閪

擔遮但死都行騎樓底嗰班仲仆街

鬧人大媽就大陸閪

舉高又話姐撞姐
唔舉又話整到你
唔通你係盲撚肥西避唔到
定你係紙造濕2下就爛9哂
你不如咪撚出街啦

冇追Post？都話撚左咁一高矮咪唔洗舉高囉傻閪
問題係佢矮過我都舉高呀 醒啦
用下你個閪腦啦 不過算啦你自己試下比咁人對待就知咩Feel

咁點解我吸引唔到後生女

人地寧願遮撞遮都唔想整濕人咁都要俾個死毒撚屌